岩岩開始上lihk有咩要注意？

幾時有vip買

記住我 我屌爆你個嘴